「日常抗爭」IG戴口罩Tag開佢

全部人戴口罩 tag人 tag返 #Antimasklaw
重可以tag仔仔囡囡叫佢傳開去打開話題
唔係少少野都唔做呀

推推